求救 有無銅鑼灣影印鋪十點前開？

求救 如題

天樂里？果邊有兩間

唔該

圖書館啦